大家今晚食咩呀 星期五晚想食美心集團美食 記得用The Gulu拎定飛呀 咁就唔洗排隊啦

大家今晚食咩呀
星期五晚好多人㗎
如果想食美心集團嘅美食
記得用The Gulu拎定飛呀 咁就唔洗排隊啦
記得拎多幾間等自己多啲選擇添

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10
The Gulu好方便呀

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

好多都無須拎飛

盡拎

唔好懶呀大家